搭巴士得大紙唔敢問人唱錢

好廢啊
仲慘過小巴唔敢叫有落

大陸人都用八達通啦，得大紙就坐的士啦

咁你係點上車？

試過冇散掉十蚊紙落去

咁入大紙囉

我尋日就係

但嗰程得3蚊
試過掉20